山齊士是誰？義和碑才是阿仙奴真命天子！！！

把握力差到仆街

今屆尼日利亞有義和B坐陣，真係好大機會冠軍

邊道差，今場咪入左囉

認真，睇好可以出線16強

夜啦！收皮啦！

諗住chok多陣樣比條夏卡阻住哂

收皮啦綠帽狗！

系

好撚勁

Player Stats (goals)

1. Alexandre Lacazette 9
2. Alexis Sánchez 7
3. Olivier Giroudl 4
3. Mesut Özil 4
5. Nacho Monreal 3
5. Aaron Ramsey 3
5. Danny Welbeck 3
8. Héctor Bellerín 2
8. Alex Iwobi 2

你都係想我再貼啫

靚仔到呢

咁大隻

識波

有品味

身材真係好fit

垃圾

唔講其他野先
呢個慶祝動作真係型到仆街

我諗真係得耳和鼻 carry 到囉

講得好！

姿勢分90
有10分扣左係個樣度

寵你老尾！